{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/daragmama.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "The Loft"
    },
    "text": "済州に位置するThe Loftは無料専用駐車場と庭園、無料Wi-Fiを提供して便利な宿泊を提供します。 セファ海水浴場からは1km離れていて、ビジャリムからは7.9km離れています。 そしてベンディ窟まで約20km、国立済州博物館までは33km、済州港国際旅客ターミナルまでは35km離れています。 宿泊施設の位置は城山日出峰から12km離れており、禁煙客室も提供しています。 客室はやかん、シャワー設備、無料の洗面用具が完備されており、一部の客室には冷蔵庫やキッチンがあるのも特徴です。 また、エアコンとフラットテレビも全客室に備えられています。 済州パラダイスイスカジノや新羅免税店などの名所は約40kmの距離に位置しています。 近い空港は済州国際空港で約37キロ離れていて、海辺まではたった1キロの距離です。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "The Loftはどこに位置していますか？",
            "answer": "The Loftは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "The Loftはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "The Loftは無料専用駐車場と庭園、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セファ海水浴場からThe Loftまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セファ海水浴場からThe Loftまでは1km離れています。"
        },
        {
            "question": "ビジャリムからThe Loftまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ビジャリムからThe Loftまでは7.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ベンディ窟までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ベンディ窟までの距離は約20kmです。"
        },
        {
            "question": "国立済州博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "国立済州博物館までの距離は33kmです。"
        },
        {
            "question": "済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州港国際旅客ターミナルまでの距離は35kmです。"
        },
        {
            "question": "The Loftの位置は城山日出峰からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "The Loftの位置は城山日出峰から12km離れています。"
        },
        {
            "question": "The Loftでは禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、The Loftでは禁煙客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "The Loftの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "The Loftの客室にはやかん、シャワー設備、無料の洗面用具が備えられており、一部の客室には冷蔵庫やキッチンもあります。また、エアコンとフラットテレビも全客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "済州パラダイスイスカジノや新羅免税店はどのくらい離れていますか？",
            "answer": "済州パラダイスイスカジノや新羅免税店などの名所は約40kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "The Loftから最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "The Loftから最も近い空港は済州国際空港で約37キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "The Loftから海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "The Loftから海辺まではたった1キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 616
    }
}